BLOOD BORNE2 開發進行中

唔係因為4月1呀 ，真既話

覺得bb仲好玩過darksouls

4月1 post